陳同佳(未去台灣)最近每日生活點過？

仲日日住係何文田？

心情唔太好